［屌］林鄭批評變讚賞 陳茂波續任財爺看漲

《明報》政情專欄「聞風筆動」作者李先知今天指，候任特首林鄭月娥組班遇到不少問題，不少心儀人選都拒絕入閣，3個司長職位中的財政司長和律政司長，近日亦未再傳出大熱人選。李先知表示，聽聞雖然林鄭一度決心要撤換1月才升任財政司長的陳茂波，但在多名商界人士拒絕出任此職下，陳茂波能連任財爺的行情近日再度看漲，過去曾私下批評陳茂波的林鄭，近期亦向建制派讚賞陳茂波，這或許是其中一個轉向的風向標。